全球人口過多會發生什麼事? 世界末日要來臨了嗎?

奶魔波：填地起樓，香港可以塞晒全世界過多人口

樓價會升到過億一吋

請支持安樂死

多人->資源短缺->爭飯食->打仗->死咁班人->天下太平->多人->……

所以支那國有先見之明
一孩/二孩政策
未雨綢繆

歷史上中國(未夠1億人之前)亦曾試過玩強制結婚生育政策
單身者5倍稅

其實站在人類整體物種生存角度
呢種專制, 反比民主自由更可持續性

古皇帝專制, 容易搞戰爭, 又唔係好
中共式黨專制, 對地球可能不是壞事